可以肯定掟汽油彈嘅都係臥底sdu！

1 警察防暴演習一向都有啲人扮暴徒掟汽油彈佢哋習慣曬！

2 好多sdu扮鬼如果側跟有人掟汽油彈佢哋一早已經拉咗！

唔出奇
警察都係俾人影到扮示威者先認
好卑鄙

可能mark實掉雞尾酒既
之後可以就即場拉 一係吊尾番屋企搵日拉

仲要掟入解放軍度
睇黎黑警想挑戰解放軍

掟汽油彈好大罪係大魚，如果佢哋見到第一時間就拉，立功啦點會放過.

要睇下附近手足多唔多，如果多手足，d鬼唔敢出手

頭盔match

世界上有幾千種手去槍， sdu攜帶嘅係glock 19, 呢一個掟火暴徒又係glock 19, 好明顯啦係嘛！

政府話有暴徒掟汽油彈所以係暴動! 咁掟汽油彈嘅又係政府，咁樣即係咩意思呀？

要捉到人先得架